{
  "(Set to 0 if behavior not desired)": "(Set to0如果行为不需要)",
  "(you can separate names with comma)": "你可以进入若干名称，除逗号",
  "APP-KEY": "应用程序的钥匙",
  "Active": "活性",
  "Add device": "添加设备",
  "Add service": "添加服务",
  "Addresses": "地址",
  "Allow admin access": "允许管理员访问",
  "Allow admin access (only pro)": "允许管理员的访问(仅)",
  "Allow lovelace access": "允许访问lovelace",
  "Allow self-signed certificates": "允许自签证书",
  "Are you sure?": "你确定吗？",
  "Authentication must be disabled. You can create second instance extra for cloud.": "认证必须被禁止。 你可以创建的第二个实例的额外费用。",
  "Cancel": "取消",
  "Cannot add this object": "不添加这一目的，因为没有得到支持。",
  "Cloud URL": "云URL",
  "Cloud adapter settings": "云器的设置",
  "Commands": "命令",
  "Concatenate words with": "Concatenate话",
  "Connection timeout": "连接的超时(ms)",
  "Default": "默认的",
  "Device will be deactivated.": "装置将被停用。",
  "Device will be disabled.": "装置将被禁止。",
  "Duplicate name": "重复的名字",
  "Edit smart name": "编辑的明智的名字",
  "Error": "错误",
  "Extended options": "延长选择",
  "Filter": "过滤器",
  "Filter: ": "过滤器： ",
  "Functions": "功能",
  "IFTTT key": "过钥匙",
  "Instance": "实例",
  "Instance does not exists": "实例并不存在",
  "Instance is not active.": "实例是不活跃。",
  "Instance must run to deliver the data": "实例必须运行提供的数据",
  "Invalid object": "无效的对象",
  "Language": "语言",
  "Login": "登录",
  "OFF level for switches": "关闭水平，用于开关",
  "Off": "关闭",
  "Ok": "\"确定\"",
  "On": "上",
  "Options": "选项",
  "Password": "密码",
  "Personal settings (only pro)": "个人设置(仅)",
  "Ping timeout": "平超时(ms)",
  "Place function in names first": "地方能在第一名",
  "Read more about certificates": "阅读有关证书的更多信息",
  "Replace in names": "更换名字",
  "Restart on disconnect": "重新启动上断开",
  "Rooms": "房间",
  "Save settings and the names will be changed": "保存的设置和名称将改变",
  "Select": "选择",
  "Server": "服务器",
  "Service names": "服务名称",
  "Services and IFTTT": "服务过",
  "Smart Devices": "智能设备",
  "Smart Enums": "聪明的枚举",
  "Smart Media": "聪明的媒体",
  "Smart name": "聪明的名字",
  "To apply this setting, the restart of adapter must be done. Agree?": "应用这种设置，适配器必须重新启动。 同意吗？",
  "Type": "类型",
  "Types": "类型",
  "Use following link for IFTTT": "使用以下链接过",
  "Use following link for custom service": "使用下面的链路为定义的服务",
  "Use login and password": "使用登录名和密码",
  "Use text2command instance": "使用text2command实例",
  "Web instance": "网络实例",
  "White list for services": "白色列表服务",
  "Write response to": "写的响应",
  "amazon link": "如果您使用的Alexa的技术人员，请写评论我们<a href='http://alexa.amazon.de/spa/index.html#skills/dp/B074LXQQQT/create-review/?ref-suffix=war_dp' target='_blank' class='here'>这里</a>。<br>实例可见<a href='http://alexa.amazon.de/spa/index.html#skills/dp/B01MRXCC3J/reviews' target='_blank'>这里</a>。",
  "by ON": "通过上",
  "clear": "清楚的",
  "default": "默认的",
  "disabled": "残疾人",
  "help_tip": "没有应用程序-钥匙? 让它在<a href=\"https://iobroker.pro/accessRemote\" target=\"_blank\">https://iobroker.pro</a>验访问或在<a href=\"https://iobroker.net\" target=\"_blank\">https://iobroker.net</a>免费的，但有限的访问",
  "info_allowedServices": "除逗号。 *让所有的服务。",
  "info_iftttKey": "你可以找到您的关键<a href='https://ifttt.com/maker_webhooks' target='_blank'>这里</a>一下'文件'",
  "last value": "最后一个值",
  "modified": "名字是修改由用户",
  "no type": "没有类型",
  "only on pro": "仅在亲",
  "tooltip_allowSelfSignedCertificate": "如果你使用你自己的云，可以允许使用自签证书。",
  "tooltip_apikey": "这一关键需要与云。 你可以得到的API-钥匙上https://iobroker.net 它看起来像nickname_f1f439a0-001a-11e7-bc64-92361f002671",
  "tooltip_cloudUrl": "通常你不需要去改变它。 仅仅要求，如果你计划要使用你自己的云。",
  "tooltip_concatWord": "定义如何连接间和功能。 E.g。 '在'：光在客厅。",
  "tooltip_deviceOffLevel": "一些团体组成的混合装置：调光器和开关。 它允许为控制他们带和关闭的命令和与百分比",
  "tooltip_functionFirst": "通常的名字看起来像room_function的。 在这里你可以切换到function_room的。",
  "tooltip_instance": "网络实例，这将显示出对您的连接从云。",
  "tooltip_language": "你可以定义的语言开关快我们之间Alexa的技能和DE Alexa的技能。",
  "tooltip_noCommon": "如果启用的设置将仅存储为这个实例。 所以在另一实例中的其他名字可以被设定。",
  "tooltip_responseOID": "对于每一命令案文的响应将会产生。 你可以在这里定义的对象标识，在此案文必须是书面的。 E.g。 sayit的。0.合成的。的文本。",
  "tooltip_restartOnDisconnect": "解决方法缺失的连接到Alexa的连接后云已丢失。 这个选择你可以重新启动器之后，每个断路，它会工作。"
}